今次疫症經濟停產，對改善全球暖化有冇幫助?

最近呢幾個月喺香港行街冇晒鼻敏感，日日都有藍天白雲，全球暖化會唔會減緩到？

的確今年4月頭都仲涼緊

冇 記得有好大粒果啲科學家講過 醫療廢棄物嘅處理好大污染

而以中國做參考 復工後為趕番進度 每日排污仲勁過上年 之後額外加醫療廢棄物嘅量 幾個星期停工賺嘅益處完全唔夠

中共邊有大量復工, 之前睇youtube,
仲講北京個天藍天白雲.

唔知呢 佢地係用温室氣體排放圖 甚至可能係衛星圖？ 話觀察到中國排放量大過之前唔知幾時

總之佢地結論係要趕訂單 到時其他國家都會有咁嘅情況

香港個天 有幾多年無試過咁長時間都可以好似外國咁藍
以前以為只會去旅行先見到藍天

頂......仆街支共

係唔係武漢嗰邊燒屍體咋......

How dare you!

冇，非法伐行更猖狂